光之美少女劍崎真琴 / Cure Sword聲優・宮本佳那子結婚

宮本は「ご報告」と題しブログを更新。「私事ではございますが、ご報告があります。私、宮本佳那子は、昨日２月１１日に入籍を致しました」と結婚を報告。お相手は８歳年上の一般男性だそうで「彼の真面目なところやおおらかなところ、いつも優しく見守ってくれる姿に支えられ、穏やかな時間を過ごすうちに、この人とずっと一緒にいたいと思うようになりました。小さい頃から、お父さんみたいな人と結婚したいと思っていたのですが、本当にそんな雰囲気のある方にめぐり合いました。これから 彼と二人で、思いやりの気持ちを忘れずに、笑顔に溢れた家庭を築いていきたいと思っております」と喜びをつづった。

さらに「お仕事についてですが、これまでと変わらず続けていきます。１０歳で事務所に入ってから、これまでに多くの出会いがあり、スタッフの皆様、そしてファンの皆様に支えられ、本日までお仕事を続けてくることができました。改めて感謝の気持ちでいっぱいです」とコメントした。